有無人而家係芭堤雅，請你聽日去水上樂園

因為個fd發緊燒
但已經買哂野去ramayana 水上樂園
訂埋接送
唔想'sai' 所以如果有人咁岩而家係pattaya又有興趣
可以tg @black_party

remarks:
1) 2 persons
2) date of ticket: 21/12/2017

push